{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 밀크키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際には、次のような事項を考慮してください。 1. 最大人数を超過した場合、入室できません。 2. 保護者付きではない未成年者は利用できません。 3. 全客室でのペットの出入りはできません。 4. 客室イメージは実際と異なる場合があります。 5. 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 6. 客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 7. ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 8. 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 9. オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 10. プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。 入室利用案内では次のような特典が提供されます。 1. 子供たちと一緒に泊まる場合、安全に気をつけてください。 2. IPTVと無料Wi-Fiを全客室に設置しました。 客室はすべて禁煙です。 プールはそれぞれの客室でご利用いただけます。 プールビラ客室のMILK1、MILK2、MILK3、MILK4は水の高さが90cmで、大きさがそれぞれ5mX3m、3.5X2.5mです。 ぬるま湯の温度は29度から31度、温水の温度は31度から33度です。 プールのご利用は入室時から翌日の午前9時まで可能で、浮き輪は客室内に備えられていません。 タオルは十分に備えられています。 カラオケは利用料金があり、バーベキュー場は全客室でご利用いただけます。 電気グリルもレンタルできますが、個人グリルの使用は不可能で、摘発された場合は罰金が科せられます。 売店/コンビニエンスストアは午前9時30分から午後8時まで営業しています。 屋外プールは5月25日から運営され、天候によって運営期間が変わることがあります。 朝食は午前9時40分から午前9時45分まで提供され、入室後にお申し込みいただけます。 駐車はペンション内に可能で、駐車場は無料です。 ミルクキッズでは、さまざまなアトラクションを提供しています。 加平バスターミナル前のジョウンマートでは、スーパーピックアップサービスを提供しています。 ペンション内には他の施設とサービスも提供され、周辺には様々な旅行先があります。 ガチャイベントも進行中ですので、参加してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "いいえ、全客室でのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "はい、紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは入室時から翌日の午前9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールで浮き輪は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、浮き輪は客室内には備えられていません。"
        },
        {
            "question": "タオルは利用できますか？",
            "answer": "はい、タオルは十分に備えられています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、カラオケは利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、電気グリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "個人グリルの使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人グリルの使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアは午前9時30分から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつから運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは5月25日から運営されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前9時40分から午前9時45分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 651
    }
}